[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (28) 繼續推小明

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

小小整合
(credit to 新快速巴打)
Chill Club推介榜 第34週
1 3 精神時間房 林奕匡
2 5 幸福門 Gin Lee李幸倪
3 2 IGNITED MIRROR
4 6 地球來的人 馮允謙
5 4 成熟．不了 駱振偉
6 7 See You Next Time AGA江海迦
7 NEW 同檯 鄧小巧
8 9 Negative 許廷鏗
9 10 格林童話 李克勤
10 8 That's Why Nowhere Boys

Chill Club 第43集
23/8/2020

開場
Joey Tang - 愛你變成恨你 (吳雨霏) [2006]

嘉賓: Ian@MIRROR, Anson Kong@MIRROR
Anson Kong@MIRROR - 特登 [2020]
Ian@MIRROR - 另一個諾貝爾 [2019]

主題: 組合出身的歌手
駱振偉 - 錢七 (周國賢) [2018]
趙學而 - 一起不一起 (糖妹黃山怡) [2017]

新歌介紹
Anson Kong@MIRROR - 蝸牛
Ian@MIRROR - 鯨落

Chill Club推介榜
冠軍: 精神時間房 林奕匡

主題: 手足情
Joey Tang/駱振偉 - 友情歲月 (鄭伊健) [1996]
趙學而/Ian@MIRROR - 難以取替 (洪卓立) [2008]
羅敏莊/Anson Kong@MIRROR - 超友誼 (林二汶/6號@RubberBand) [2019]
Ian/Anson Kong@MIRROR - 十八相送 (Shine) [2002]

最後六個字
Outro: 成熟．不了

下集正 水刑物語 迴光物語

下集坐定定 準時睇電視

負皮之前俾個機會 一首歌的時間 有驚喜

Lm

lm

好想睇mami好掛住mami

一個禮拜前留名

Jer 下星期日8:00-9:00仲有 live concert
Mirror YouTube/Facebook
KKBOX, JOOX, MOOV 同步 live

多多支持

咁就爆咗兩個po
lm 下集 Jerson

十分期待下個禮拜chill club

下集有Anson Lo跳唱

今年冇晒啲Show 第一次帶dancers跳唱live 都期待有咩表現

下集正呀

終於等到

屌 eason 個廣告好撚煩

又一個新嘅
上次一個廣告時段兩次
老豆diu出聲

仲有Anson Lo 行跳唱style

鏡仔同其他新人一樣好需要大家畀機會
樂壇keep住有新血真係好重要
唔洗下下趕盡殺絕不了不了嘅

無啦啦畀兩集鏡仔插隊
不過支持JER

幾時請小明呀

會唔會上榜第一位請唔到到個歌手嚟唱

有 黎明嗰次係
直接播mv就算

今日Pinky

林作

報到

呢首係咪播過一次

屌你終於有蝸牛

係

想睇6C訪問AK

蝸牛呢首歌 可以畀 貼身36 嗰 pair

花姐識條撚咩

咪係

有得咀6C

工人褲6C

6C

都算幾快有得播
兩個禮拜都冇

前日個live唱呢首出哂事
加油啦AK

ak 唔好咸呀

小明有未啊
今日又loop左陣

咀啦

小明有咩新歌

有冇派台去viu

同小明講有得派歌上 viu 啦

又姜濤

LG 啲手機抵唔抵屌
最近想換手 gay

又 YELLOW 舊歌

pixel 4a

呢首正

Pinky see through

最近派上 viu 嗰兩首都正呀

如果上榜都幾有趣，搭時光機咁

LG 手機喺香港消失咗咁滯啦
an機都係買返三叔啦

Gladys
一千零一頁

ASUS 呢

少女風，以為黃淑蔓

佢哋投票上榜嗰啲歌應該都係新嘅先得

易壞
pixel 4a直送香港
冇老點你

我都想聽下佢嗰首新歌

呢首有排等

呢首都有一段時間了

離奇地都幾夾佢唱腔
不過本身首歌都唔錯

Viu點樣先可以跟貼啲實際派台時間

陳安立 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 陳家樂

唔係直播節目冇計
剪接嗰啲都要時間

有排追
同埋推介同榜又冇關
懐疑遲下有舊歌

viu個策略係咪榜新歌，推介舊歌

係囉
一開始以為佢會計播放次數去計榜
原來係「幕後投票」

話時話 JC我該放手 個mv full version 幾時有

推介係嗰幾個主持自己揀
榜就應該只可以喺啲新歌入面揀

其實佢之前啲歌都唔係首首都有
例如別氹我

講咗會有? 係都整咗黎明自己新歌MV先

係屌黎明
但佢又放左個1分鐘（？version出嚟 以為好快會有

佢之前係chill club 播過 1分鐘 version

今集已經有ak首新歌
唔知今個禮拜會唔會播埋al同jer嘅新歌呢

Chill Club 推介歌單 24/8
黃色代表之前都冇播過

林一峰 - 西裝友的心事
Anson Kong - 蝸牛
Yellow! 野佬 - 附近的人
李靖筠 - 一千零一頁

嗰個真係仲衰過fans made
睇見都覺得尷尬

又成人情節

我又來了

屌又 留住 oppa

發覺kathy仔同mishy成日出現喺同一集

有冇留意又係阿南推介呢首
其實佢係咪叔控

滿足哂大家

MV重點：hifi德

Hi fi 德 咁樣彈其實好易仆街
一仆就一世

訓係度彈

高難度演出

wa diu 阿南

燈中

真係有al新歌

典型mk 仔樣

我幫 AL 撻返著啦

AL唔係gay架咩

珍？？？？？？？？

唔比Bisexual既咩

ak mk啲

阿南對波頂都化埋妝

留名等小明

AL 係韓仔樣

女朋友

吹熄

下
之前有人話咩佢同男朋友跳舞嘅片咩

連燈仔想聽 應該就唔會播

好淫

金鏈
老江湖

唔係王君馨樣咩

以為佢淨係gay

條仔塊面使唔使化咁白

同地板connection 諗起屌地舞

又男又女

都冇肉
性感條毛

萬能插蘇

衰咗幾錢重
好污糟

唔睇字幕唔知佢唱緊乜鳩
咩誰要來急屎

冇肉咩

其實佢算唔算紅？ 認真問

嘩！想嘔
頂唔順

要睇番王君馨平均番

唔知佢下一首會唔會出番非舞歌

波gap 都冇

中4同女

>>>>>>>

廿幾同男

>>>>>>>

now不明

now同我一齊

佢自己填.....
交返比專業人士啦大佬

你又啱cls

我想知個 MV 喺邊度拍多啲

你又岩?

有食唔食！罪大惡極！

唱到1999咁
真係聽到咩誰要來急屎

成首都咩咩咩吹熄

你係仔?

佢同仔襯啲

但佢好似成日講到家下中意囡咁

終於見到屌地舞
又屌得幾優雅咁

佢真的不了

係咪性暗示 唔怪得成人情節

佢有冇整過？

你都想。。。？

開段正常 之後暴走

驗左愛滋未

好差咩？
好少有跳唱歌手
聽聽下都唔錯呀
唔睇字幕都明呀其實

屌都屌屎眼啦點會屌地

睇造星2覺得佢跳唱好正
但呢首唔知jm9

被經理人迫

佢唱到個熄字好似射咁

可能我做住野嚟聽
啲舞ok
但唱真係19999

我第一次聽都覺得麻麻
今次第二次聽又覺得都ok

我哋唔知啦

姑且假設佢一直誠實

結論咪咁cls

你老母見到個仔留啲咁嘅言：

驗咗 negative

食咗先講

專業人士：陳詠謙

幻愛 again

我第一次聽都覺得垃圾
聽聽下就ok 好奇怪
可能我有睇造星先覺得唔差？

幻愛

星期五種映啊

阿南永冇新歌

沒事兒
佢唔知我有睇呢個
平時我通常轉咗睇31

乖乖仔

等我 send 呢個 post 畀你老母

升key
再升key

真係好好聽

屌 viu 係咪收咗幻愛錢
成日都播幻愛 MV 搞到我想再睇多次

又野佬

沒事兒
btw呢度都有柒頭負皮
咁夜都有

Yellow ending

屌得一首新歌

Kathy 仔世界第一佈景版

個MV好痴線，最尾喺電車搞人條女

焫焫焫焫焫

呢套真係唔敢入場都要買飛支持

咁男主係幾撚sad

又一個禮拜播2首yellow
唔講仲以為佢哋一次過出咗兩首新歌

呢首真係幾好聽 女主又靚
呢排係度loop mv

一首半年前
一首一年前

呢首好聽

Agger

乜唔係咩

呢兩首最起碼年頭就出咗

jm9 cut個尾

AL個樣真係好撚難頂
正宗整容樣

聽晚係咪有jer

Chill Club 推介歌單 24/8 - 25/8
黃色代表之前都冇播過

林一峰 - 西裝友的心事
Anson Kong - 蝸牛
Yellow! 野佬 - 附近的人
李靖筠 - 一千零一頁
太極樂隊 - 留住我吧 (Rainbow Version)
Anson Lo - Burn Out
小塵埃 - 幻愛
Yellow! 野佬 - 相聚一刻

佢塊面化得太白

唔係 相聚係上年

屌正想講
野佬是咪最近先發現可以派台上 viu

好明顯佢哋應該心諗︰嘩 不如試下呢兩首派去viu 播唔播啦

至憎男人老狗化到白過鬼仲要劃埋眼線

造星2有幾件垃圾遲啲上chill club

三個廢契

咁男人都唔止man呢一type嘅
白淨溫柔type都好有市場
AL本身唔化妝都好白

Mom post 怪
化憤怒為食量

來了

又厹

屌你老味又牙神

今日有冇新歌呢

wa diu jer

真係jer

jer！！！

黎明前嘅黑暗

JER

juno

柳

好似水刑正啲

Jerb

做咩唔鍾意juno

衰鬼你出現了

係 水刑實在太過驚豔

屌無啦啦斷網

Gchi jerb

好造作

接住落出迴光其實都好正
係出道歌就係水刑依個組合太癲啦

水刑太屈 沒有比較沒有傷害

有咩慘得過11點見完神一次
12:30又見多次

難得有情人

又難得

又係翻唱

答你：唔得

1930見多次

係咪已經唔難得

今晚趁熱食邊有佢

舉例

屌係咪真係冇歌到咁呀

6c 我願意啊

有 6C 就算啦 唔好再播舊歌

Shirley 唱k level

出道歌就係水刑咁好既歌 依個起步真係無敵
迴光都冇失望 只係水刑依啲作品真係一年都唔知有冇一隻出現 可遇不可求呢

屌你老味呀！

又嚟

我覺得算幾好喎
就算唱k level都係好好嘅嗰種

出現了例子
就係佢推返自己首歌

屌你老母臭閪又舊歌
仲要係厹神

救命

擲地有聲

依個星期已經冇追viu 厹神真係勁難頂

邊個係巴膠

點解要為厹神放棄 kathy 仔

造星2果幾隻又係垃圾黎
好彩有厹神幫佢地食哂d負評

ViuTV搞乜呀，播咁多
計AP既話可以做至尊歌

屌又播垃圾廢契
唔好嘥時間啦 又話唔夠quota播歌

好撚耳

屌死氣喉果d？

好撚樣衰呀

屌今日四首都係舊歌 吔屎啦 viu

又舊歌………

又播個三條廢契

仲有一首
Shall we talk

佢真係超級難頂 冇觀眾緣就係依啲
佢每一句說話或者表情 都覺得好難頂
節目又冇其他人令我非追不可 咁唯有bye bye viu啦

哂左半個鐘睇今集

屌又舊歌 牙神吔屎啦

牙神揀晒啲舊歌

條友on9當有趣

一人一句要求踢走厹神

得jer首歌同訪問係值得

唔撚識新歌咪撚做主持啦屌

屌播半首

真 估到佢今晚可能出jer先留意

首歌腰斬左

因為夠鐘啦

精神時間房 encore

聽日大家記得睇貼身36

最難頂係播廢契
無mon po㗎咩 之前播親都鬧都仲播

btw想知Jer下首會唔會係牧場物語

得三首mirror仔仔嘅新歌
其他全部播過曬

Chill Club 推介歌單 24/8 - 26/8
黃色代表之前都冇播過

林一峰 - 西裝友的心事
Anson Kong - 蝸牛
Yellow! 野佬 - 附近的人
李靖筠 - 一千零一頁
太極樂隊 - 留住我吧 (Rainbow Version)
Anson Lo - Burn Out
小塵埃 - 幻愛
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
林奕匡 - 精神時間房
Jer 柳應廷 - 迴光物語
駱振偉, 沈殷怡 - 難得有情人
Fatboy, Poki@ERROR, 曾贊學, 吳啟洋, 歐鎮灝, 葉振弘 - 永遠愛著你
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)

屌，cut左九公咪得囉
首歌冇得罪我地呀

睇造星都冇咁反感 愈睇佢啲節目愈搞唔掂
其實唔成日出現都當俾機會佢算
但viu晚晚都見到佢咁濟 姐係迫人屌佢姐

零食物語

越嚟越亂來
唔播廢契嗰首 播一首長少少咪得
一開始又推介冠軍歌 out到

真係好難頂 我唔明點解仲要可以上chill club唱歌

造星2 Marco個 friend ？

Shirley

一定係幻愛

中

同6c一齊睇

今日開始又有得睇啦

Viutv呢排成日播 會唔會咁岩幫手谷返起幻愛

小背心

呢首歌好耐冇播 [ssad]

會唔會播蝸牛

我估會
上次佢都介紹自己同thor唱果首

你又有得睇angus

幪頭入閘

求新歌

we7

Yellow

不快樂怪誰 失散後隨便活過去
幾時播下曲線型戀情

又相聚一刻
雖然好聽

野佬舊歌放題

黑洞~~~~~~~中~

太多次

條肥佬係見唔到定係特登拍成咁？

掉進海的眼淚

感覺有排先會輪到曲線型戀情

Shall we talk

屌又 shall we talk

早抖

同阿南個歌list接近一樣既 係阿南鐘意太極多D

屌你老母又 shall we talk

第一次見你屌女人

仲有一首歌呀
畀個機會 6C

可能仲有一首呢

有啦 依家先52分

睇下佢左上角會唔會出 上 viuTV 網/app 個 字幕卡出嚟咪知

通常冇訪問就會五首
有訪問就四首

係喎今晚冇訪問
呢排都有訪問 就播4首

呢個logo出得黎都loop冠軍歌了

唔會㗎 會喺 last 首歌播到一半就出

有新歌了

鬼係新歌
上個星期出過啦

播過啦

今日真係晒咗半個鐘睇

屌 燈唔到

今集係一首新歌都冇

就算係 shirley 都要屌

有訪問有時會四首半既

開燈熄燈

今個禮拜啲推介好似hea咗少少

Chill Club 推介歌單 24/8 - 27/8
黃色代表之前都冇播過

林一峰 - 西裝友的心事
Anson Kong - 蝸牛
Yellow! 野佬 - 附近的人
李靖筠 - 一千零一頁
太極樂隊 - 留住我吧 (Rainbow Version)
Anson Lo - Burn Out
小塵埃 - 幻愛
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
林奕匡 - 精神時間房
Jer 柳應廷 - 迴光物語
駱振偉, 沈殷怡 - 難得有情人
Fatboy, Poki@ERROR, 曾贊學, 吳啟洋, 歐鎮灝, 葉振弘 - 永遠愛著你
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
許靖韻 - 代罪羔羊
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我

開登熄登

可唔可以換走羅敏莊，聽得好辛苦

kathy 仔

幸福門

Gin Lee

世一

有新歌 3.69
冇新歌 0.97

我賭一百蚊冇新歌

爬冷買有新歌

蝕撚死你

好聽師

你大我啊.gif

你咁樣係唔會令到我驚㗎

Kathy仔世界第一

蝦～～～～～～～～～～

冇！新！歌！

又中

btw 野佬

相聚一刻！

竟然喺附近的人

下一首係 幻愛 唔知燈唔燈得中

一個很遠的 找個人步近～～～～

下一首係廣告

0/10

中啦

點解冇 kathy 嘅

越活越惹禍

冇tag

Serrini

屌個字幕好撚想笑

陳安立係我男朋友
夠鐘打飛機

一陣肥妹出黎跳舞好笑d

直接入Serrini

忍唔住想上嚟講 真係笑撚左

長輩圖字體

想係度聽豹哥歌 有冇可能

飲多啲水呀～～～

世一夠簡單 我鐘意

冇新歌 又中

Serrini 真係好撚正

仲有一首

有播過《不想回家》，唔知點解ban《娑婆》

同問

油尖旺金毛玲

all-in 冇新歌

留住 oppa
可以熄電視

留唔住我啦 又冇新歌

仆街德
睇你幾時hi fi

訓得

睇一百次都唔會

Hifi德

仆街 成個禮拜得鏡solo新歌

呢個版本come聽過舊version既 但成日loop搞唔掂

咪臭係
viu 係咪冇人派台

Joey gor:
睇到就黎識背

Chill Club 推介歌單 24/8 - 28/8
黃色代表之前都冇播過

林一峰 - 西裝友的心事
Anson Kong - 蝸牛
Yellow! 野佬 - 附近的人
李靖筠 - 一千零一頁
太極樂隊 - 留住我吧 (Rainbow Version)
Anson Lo - Burn Out
小塵埃 - 幻愛
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
林奕匡 - 精神時間房
Jer 柳應廷 - 迴光物語
駱振偉, 沈殷怡 - 難得有情人
Fatboy, Poki@ERROR, 曾贊學, 吳啟洋, 歐鎮灝, 葉振弘 - 永遠愛著你
陳奕迅 - Shall We Talk (Tre Lune MMXIX)
許靖韻 - 代罪羔羊
SENZA A Cappella - 我一伸手抱住我
Gin Lee - 幸福門
Serrini - 越活越惹禍

三首

都係Mirror

今晚希望幸福門冠，All we have is now上榜

今晚chill club 之前有 Jer live concert
臨時加埋 Edan 一齊合唱

正啊今晚好多野睇

正到呢

睇緊

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第44集 - 嘉賓: Jer@MIRROR、Anson Lo@MIRROR

今集《Chill Club》請來MIRROR成員Jer及Anson Lo繼續和大家分享組合出身歌手的歌曲。他們除了分別演唱自己的作品《水刑物語》和《一所懸命》，他們亦為樂迷帶來新歌《迴光物語》及《Burn Out》。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！除了組合出身歌手的歌曲，三位主持更會和Joey哥、Jer 及Anson Lo合唱多首組合歌曲！

埋位

等聽水刑

呢個唔啦，洗碗先

開波

oh~超級~~~

Chill club~

Chill Club~
That’s the way you want it~
On TV on TV on TV!!!!

真？

Pam

今集係第一次咁想聽主持唱歌

jer!

pam

Jerer仔唱歌好聽 你比下機會啦

Pam
點解有嘅

型

Pam!!!!好正！

把聲好好聽！

唔係mirror 咩

Pam好正

型呀

You can’t bring me down

真係轉咗Rundown
一開場唔係主持唱, 係Chill Club band唱?

正

咁癲

好型

好型 把聲又正

pam姐好有霸氣

上集已經係
第一首係Joey Tang

You can't bring me down

Pam姐好正

仲以為只係得一集係咁
點知今集又係咁

咁可唔可以有林液框

想聽kb唱肥仔

Pam姐solo

好正

大家鐘意聽Joey gor 呢個班底好聽民意

把聲咩事

把聲好正

想聽《我又是歌手》多啲

Pam姐係咪和音嗰個

仲係呢個主題bo

Rock & Roll

ANSON LO

yes

好有型

終於有LIVE跳唱睇

呀Phil 上過黎唱啦

上過啦

記得之後有巴打喺到話J佢隻手

教主

Chill Club越整越型

rly ?

好似上個禮拜咁
可以玩住電話聽歌先

個台太閃
現場可能正
電視太花

幾好

佢好似好輕鬆咁唱到好rock

係一樣嘅介紹對白

phil 唔係上幾個月上咗嚟咩
唱咗安徒生的錯

果個係黃丹儀

都唔知唱乜

唔錯啊LIVE

張力好似唔夠

又洗碗

睇跳啦

check 咗
4個月前

嗰陣未買soundbar

但跳得幾好睇既 係首歌唔掂

呢首已經好過新果首

.......

Join

反而我覺得都可以接受到
Mirror上次上嚟唱個首真係睇到暈

隊band休息

burn out仲衰

咪嘴

好難聽呀師兄
！！！

不如比阿Jer唱算啦

自己上網重溫啦

AnsonLo真係屬於舞台

等緊jer

jer！！！！？

anson lo 唱live 唔錯
跳緊唱都幾穩

水刑！！！

Jer

Jer!!!

水刑物語

最左果個dancer係咪造星仔仔

跳舞歌真係唔駛理歌詞

黎喇！！！

JER水刑物語!!!!!!!

水刑

好似第一季有參加

D dancer仲靚仔過佢

唱得幾好喎

香港真係從來都唔興呢type
有浸的士陳味呀頂

好撚悶
幾日請歌手上黎唱

好正 岩岩先聽完成個鐘LIVE

mirror主唱

app睇慢好多

睇見佢個整容死人鼻都唔開胃啦

Jer b

頭先個live好穩

唔錯喎

通常跳舞歌都會播歌打底，但呢個係真咪嘴

冇咪 同錄音版明顯有分別

睇咗8分鐘跟住即刻叫悶
上個星期有人解答咗因為疫情下其他歌手唔上嚟住

睇開Error&J開花姐

阿mo

下一集ERROR

呢個live超正

睇唔到電視？

JER!!!!!!

唔緊 唔岩你咪搵個岩你睇架咯

jer b 唱live 正

肥仔跳舞

記得有人話佢似張立基

real?

欣賞下呀jer ok?

佢同Mimi 揀邊個

咪喺
翻大陸做蛇妖男啦

Jer加油

係囉
呢個明明係live

唱到cd咁

證明柳唱得好好

Viutv節目表寫

差好撚遠

呢首唔錯喎

柳應廷

阿Jer唱得真係好好

咁都仲覺得係咪?

跳舞都收左力水穩到俾人以為係咪咀其實係好事

jer唱得幾好

AL 唱跳勁好多啦話...

Live band版痴撚線咁正

呢首真係一絕
太好聽啦

會聽上癮

今集少人過ian ak個集

行走CD

起曬雞皮

靚聲

loop左半年

真心唔錯 今日第一次聽

佢怕炒車

呢首真係一聽就迷左

牙jer

唱得幾好

Jer 首歌幾啱佢唱

其實chill club唔似會

係
Mv個種力就live唔到
好事黎

我都係第一次聽

依首真係好好loop水刑物語

集集都ERROR然後又MIRROR
2隊加埋得幾首歌想唱幾多集

係 真係好少有 一聽即刻洗晒腦

電視轉左去開電視

呢首唔會啦, Jer哥啱啱加咗啲叫位

就好似我第一次聽天生二品咁

Jer 依首好聽

係差在底聲幾大

下

嘩 好正 live version

JER 其實唱得幾好聽

之前mirror error又話咪 聽過mv就知唔同

反而我會因為jer想睇

係咪
妖艷狄二達
？

教主好靚仔呀

下首叫咩物語

邊有集集 你有冇睇開

好 我會loop㗎啦

天生二品真係幾洗腦

JER：零食物語

你個名

第三首

牧場物語

水刑物語太好聽 覺得新個首冇咁好聽

啲叫位加得好正有驚喜

零食

我都係黎睇佢嘅

Jace新歌都唔錯

藍台黎嫁

呀jer今個live好正啊!!!!!穩過以前好多!!!叻仔

迴光要聽得多先覺得正架
我聽到依家鍾意迴光多啲

之前︰Mirror仲未嚟Chill Club 屌Viutv點撚樣做嘢呀，ERROR都有歌囉點解唔俾佢哋唱
而家︰Mirror又嚟? 嚟完又嚟? 而家嚟緊又有ERROR，Viutv自己玩晒啦

明明之前有人解釋完︰疫情下冇歌手肯上去住 連903啲歌手訪問都停晒，你就知道啲唱片公司幾驚

可能大家專心聽歌

deliveroo廣告好煩

首歌好煩

水刑物語曲風比較適合佢
但迴光係個新嘗試都好好聽！

不如pin pin先

下個星期係 error

零食物語藍店黎嫁 大家唔好膠啦

唔爭在加埋

係
不過希望佢以後唱歌個樣盡量可以寬容啲 放鬆啲
岩岩睇佢音樂會成日都唱到皺晒眉

聽佢唔會係想睇樣啦

真係要pin
集集都有人問點解唔個個歌手上, 個個歌手上
只要唔啱自己心水就係咁屌
難得有一個用心做嘅音樂節目可以認識下香港啲歌手

陳奕迅廣告成個傻仔咁

軒仔！！

預言書

個主題真係part1後就冇左

預言書 一陣又有Boy'z既歌 Kenny贏哂

唔睇影視台我都唔知今日做tvb小姐

呀thor又亂咁揀歌唱

Wfc

牙科正到

有無扮kenny？

好撚難聽呀
好撚想摑第一鏡個𡃁妹

真 完全無留意

今日正到呢

care 因為要做任務

Kenny唔係組合出道咩

係咁架啦啲人 成日都口講要撐廣東歌
但又接受唔到新歌 個個都踩
佢地淨係想聽自己想聽嘅廣東歌

以前八字眉好誇

係啦

黃金少年廣播劇

時光機 留給你
成日聽到喊

扮唔到

太差扮唔到

講真關智斌唱歌唔好聽，係預言書本身自己好聽
預言書佢唱歌mv都好難聽

其實阿科個樣
都幾似吳家樂

刪左台好耐

好撚尷尬你班mirror粉
穩到俾人以為咪嘴
笑死人

世界是大人遊戲

腎仔有冇上過超級

傻瓜機

集體回憶！！

點解唔贊助下chill club
唱返首deliveroo

無啦
人都唔知去左邊
希望佢身心健康

咪搞

回憶裡 誰帶路

好on9
唱浪崩浪留

記得張敬軒2018年個演唱會都有唱
佢好似唱到喊

真係好鐘意預言書呢首歌

無我都好想睇佢上

想睇啊

mimi姐會唔會唱twins

同意？

咁你咪去聽番佢個錄音version聽下個分別囉

阿科有進步

黃金少年真係一代經典

可能搵林子祥上黎唱yuu

似似地

詞曲都一流

同佢已經過咗身嘅fans隔空對唱，係好感動嘅

呢下嗌得幾好

鍾意聽thor 唱歌好有感情

Sor 原來係斌仔

有次唱k唱呢首唱到眼濕濕

今集主題係咩

鳩叫

唱二缺一？

Thor呢下嗌

水刑物語好好聽
但我個腦成日諗起呂爵安版

發明王竟然變咗大奸角
龍兄鳳弟死得好慘

波波波波波波波霸

幾正

想聽mr.

水型物語

阿Thor今次唱得幾好
終於有返自己曲風

Serrini
等到啦

Jer都話咪嘴 cls
聽頭幾句同中間 woo... 就知 live

因為同個男仔合唱
個男仔演唱會幾個月前有病過咗身
利申：睇live 超感動

陳小春

墜進深鳩

Mimi唱呢首咁搞笑

嘩呢首

啼笑姻緣

最近可能得返林家謙樹妮妮呢啲獨立歌手敢上去

達到宣傳效果

大媽song

Hello

無得嗌喎

牙科唱到青筋都爆埋

開始覺得佢好煩膠

笑死

Jer一定唔係咪嘴

無得鳩嗌啦掛

超級多星客串

Cover最尾段鳩叫

心 可以攻 可以守 可以呃

佢有唱過咩

想睇佢唱戀愛大過天

古巨基

又會唱呢首

仲有插曲 月球下的人

........
viutv 真係識玩
搵mimi唱呢隻

mimi唱呢首唔使咁用力啦

米古

陳小春係乜嘢組合

D歌真係勁好聽

mimi收斂咗好多

mimi好似好咗
冇咁老土

我只係留意到佢皮膚好差

好fun

有

風火海？

佢把聲根本唔啱唱歌
好似就斷氣咁

惡搞版聽完返唔到轉頭

18年演唱會同Ex一齊睇
聽聽下呢首喊左
諗起之後既路
點知分左手

Mimi好咗好多啦

rap埋

好開心

新嘗試
唔好再鬧佢啦

就係呢段
頭先成日諗住阿jer會9唱
呂爵安你點賠番正常嘅阿jer版俾我

政協 - 前風火海

護旗春以前啲歌幾啱聽
間中都會聽吓

Jer唱live真係好正

網絡安全隱患

等mimi試下新曲風
你班友成日話佢唱90年代啦嗱
不過今日睇蘋果日報見到mimi接受訪問

護旗手？

yes 咪古惑仔果期

你太天真了

聽返頭先 live 就知咩 lv

好撚正

心 可以攻 可以守 可以呃
可以搶 可以偷 可以傷 可以修

Don’t text him

去睇返頭先個YT LIVE洗返腦

依家好似好左啦

唱功問題 佢唔識用聲

月球上的人，每次聽都起雞皮
「如懷念也是有它限期 明日我便記不起」

而婆今集唱咗未

字幕打水刑

佢由唱腔到台風都好怮似好唔夾首歌

未
而家主持唱少咗歌，俾返嘉賓唱多啲

mimi幾enjoy咁喎

首新歌都好多人聽

記得飲多D水

水刑完

就迴光

未

迴光

獻世
相依為命
我不是偉人

下首 牧場物語

好心咪撚再叫佢唱歌啦
真係勁難聽
佢本身把聲都好難聽

感覺很安全～

迴光好聽

幾時先會正式死去？

佢上次演唱會唔錯ge

下集仲係唔係mirror？

令你 令你 令你 令你 感覺很安全

眼紅館

迴光要尹光

error

jer要學下介紹自己嘅歌喇，聽到好亂

幾好其實

下首反照

變ERROR了
有排捱

迴光物語

搵學霸安寫script

頭先呢首聽到live 真係好穩

勁mk

柳唱LIVE真係進步左好多

但有 Serrini

成日都有聽原版
但頭先睇live唔知點解一直諗起呂爵安版
仲有埋畫面

只少試下唔同曲風
諗返起上集AK同mimi 合唱個part (係幾得意)

唔係投胎咩

或者輪迴

好明顯有用心練好自己首歌
cover其他歌無咁穩咁感動

阿Jer嘅Live都係適宜聽多過睇

不嬲支持Mimi

呢首聽佢解完之後終於明歌詞講咩

瘋瘋癲癲

玩埋火

正到

剩係有聽合唱版南昌街王子
俾fiona 把聲完美覆蓋

jer真係正

Let us go then you and I
今天甚麼都失去 消失漫天烽煙裏
這生命 未來其實開創於手裏

又唱得幾好喎
本身好驚呢首live好易炒車

你見過造星個樣就會覺得依家靚仔

發現成首歌 都唔見佢開眼

我覺得合唱好聽過solo

Jer live幾好

5G有冇得同Mimi姐合唱呢

個合唱版可以話係破壞咗首歌

牙柳

+1

係咪會易啲控制

佢唱live其實都幾穩
不過把聲就中意嘅好中意 唔中意嘅好唔中意

即係背晒歌詞入腦
值得讚
而家好多歌手都係要睇住歌詞機先識唱歌

「我哋香港呢 係好正㗎
成日呢 啲人係到話咩 冇future
WHAT？我哋自己寫出嚟囉
讀多啲書 飲多啲水
食多啲健康嘅食物 唔好食咁多糖
各位小朋友 我哋將來就係社會嘅棟樑啦」

今晚冠邊個

Jer唱live真係痴撚線正

都係水型正啲

依人都係

迴光耐聽過水刑好多

好聽好聽

迴光真係好難唱

何希浩

迴光live gooder than MV

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (29）繼續推到小明上

開定先

佢係柳應廷啊

好彩都有比人救返返黎

dee gor poki 193都係

Jer真係好掂！！

希望多啲人認識jer 佢係歌手呀

真係做戲啲情節黎

投胎物語

但我反而係諗起果時做星 表情都要做到個STORY
但係佢依家全程冇開眼 得其他位置有MOVEMENT
好怪咁

亂世情侶又係 本身以為胡定欣會搞亂哂

error 有咩

諗起193唱我的快樂時代

呢段第一次聽笑到仆街，之後再聽喊到狗咁

jer幾時出情歌

講嘢要訓練吓
介紹隻歌1999咁

好感人

真心同朋友介紹佢地聽jer
個個好抗拒 下 mirror!?
我唔聽佢地架喎
Ian AK新個2首k歌都幾正 介紹比佢地又唔聽

叫佢地聽下Jace 又唔識邊個
叫佢地聽JC又話人地7

轉個頭又話香港樂壇已死
你都唔聽新歌 成日停留左喺佢地個廣東歌黃金年代

救咗兩個定三個？
酒粒仔自己之後都有出歌

因為呢首歌喺錄音室 係熄燈錄
要有黑暗情感

我受形柳
Jer B 世一

牙柳值得有更多歌

小鳥

咩事想做error?

Jer幾時出碟

我都中意solo

Serrini應該一個成集啦
咁多好歌

EDAN 有想過架

香港娛樂圈收皮佢地就最開心喇

因為銀河好迷失
落咗水好難開眼

我受形柳 mm7

把口話好撚鍾意香港
但用幾分鐘聽廣東歌都唔肯嗰啲柒頭

好L好聽呀！！！！

jer呢兩首歌都幾好聽

我會諗起想我都好想好似中咗頭獎～

193一定係大懶堂

唔知佢睇唔睇到我覺得佢好緊張

唔聽 唔買 唔支持
之後踩 其實呢D係最仆街

歸錯邊

EDAN話唔會過啊佢話係MIRROR做到ERROR既野先係特別

叫香港人睇港產片咪又係咁樣

我仲等佢回光果時會唔會開番眼
點知冇

大懶堂

好多朋友都係點share都唔聽

教主真係好鬼正

AL

想睇eden 惡搞做迴光反照

笑撚死

咁強調女同學

擔心AL

你又啱？

AL 我又係覺得第一首正啲

起碼我肯聽Jace

女同學定男同學

個 cam 又中出啲框

播埋啦
鈴聲

香港行跳唱真係要好大勇氣

AL幾時出櫃 我見到佢咁樣都覺得好攰

都好嘅，想睇佢同主持會有咩互動

Al同姜濤首unit好聽過佢啲solo

Mimi: Burn Aaaaaut

好Q多呢啲pk

但真係缺乏 所以會支持

加埋隻手向左fing向右fing個畫面

真

啲frd睇戲永遠都冇港產片份

打！我依家就去打仗！打屬於我自己既一場仗！

AL唱得比想像中好喎

熄咗咪點返囉
冇火機呀？

唔明

Edan係偶像派

頂唔順
熄電視

其實係
一定比人踩
好彩AL有dancer底
又有教人有fans base

就算係gay 都係不了

你個名要督al

認同
跟住到二汶、Eason出新歌叫佢哋聽
佢哋又會話︰吓，又係呢啲人唱
當有新人 阿Jace Jer 林家謙 出歌
佢哋又會話︰聽嚟做咩呀，都唔識佢哋

咪到

花老母

認真問 AL係咪太瘦

自推

好入腦

天生二品想正常我都覺得幾好
唔知點解身邊啲朋友接受唔到

有聲

仲有斷手表演個首歌

天生二品 第一次聽未必吸引
但聽落好正好易背

係形象唔知咩定位
想扮咩啫

Diu

我依家主要都睇港產片一定入戲院睇

頂

港產片version:
乜又係劉青雲張家輝古天樂呀！唔睇
(有新人擔正)
我都唔識佢哋嘅！唔睇

放棄佢地啦
嘥氣

因為D人唔知佢乜水 就會唔聽
聽歌都要睇知名度

好多個都好瘦

點解要摸 AL

仙子巴

成功推咗朋友睇幻愛

唔係咪嘴
而係個和音(?)大聲過主唱

隊長幾時先有位上...
幾時先練到埋唱功...

呢班人成日以為自己思想好特別
要與眾不同

易腫，所以keep住要減

歌詞好無厘頭

屌地

真係好似狄義達

no offense
但係聽耐咗真係有少少煩

隻舞

數榜

問題呢D係香港人主流 點放棄

係

永遠唔撚聽新歌 唔明點解咁抗拒
跟住又話新歌唔好聽

王君馨

需要跟風潮流

終於都有新上榜

定時出現

Da bin lo

張繼聰

要潮啊麻

王君韾

David Harleyson

所以香港娛樂圈一收皮佢地先最滿意

BURN OUT好正

903 都有上榜

Rubber

咁佢係偶像組合黎嘅..

支持王君馨冠上嚟唱live

王君馨
佢仲有TVB約喎

wa diu rb第8 唔會冠唔到掛?

好多嘢已經被汚染

天生就別要別 天生就別要自卑

百毒不侵幾時第一名

Casad都上到

首歌要出咗名先好聽

之前聽過下王君馨嗰首真係不了

究竟Gin Lee上唔上到去呢

呢隻歌要睇mv

唔同喎
903 咩歌都會有
但而家係電視台派俾另一間電視台

王君馨
VIUTV

請準備新post

有冇幻愛呀

百毒上星期幾多
岩岩行開左

頭先話獨立歌手wo

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (29）繼續推到小明上

小巧有無上過嚟？

頂岩岩睇左水型物語
好error

因為隻歌係佢自資出嘅

送禮勤死唔斷氣

真難聽

李克勤都有歌

成日話點解香港娛樂圈搞成咁
但係又唔睇/聽